（集思廣益）另一半是姐姐的好處/吸引力

我先（姐姐控）
另一半大過我有一種奇妙的感覺！

我都係個姐姐控
無論係姐姐型嘅朋友甚至係親生家姐都好鍾意
利申 絲 非基

有時係妹妹有時係姐姐

尼種最正

有姐姐真好 成日聽佢命令做野

菲律賓個d?

唔係 本土香港人

點解唔肯幫我落街買綠茶

自動腦補load咗做泉水姐姐
上一頁

見過有人遇著心機重姐姐 人味做多你幾年人 俾姐姐做完即棄

認同，都有幾多呢type姐姐

始終覺得同年/妹妹 純啲簡單啲
同姐姐真係俾人玩都唔知